私了？屌！！！

私你老母了！
人地黑社會黎。

改口啦！

為民除害啊！

推

以武制暴

為民除害

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士